其實我好唔鍾意飲酒 但我好想醉

以為自己開post

禾刀系牙
On9

早抖啦

買醉

死傻鳩

唔好啦

禾刀系牙

真
小醉方便做嘢，大醉忘記痛苦

舉杯消愁愁更愁

飲shot快醉，再唔係cocktail當飲糖水

飲酒係享受 唔醉都可以麻醉自己
嗰種放空嘅感覺好正 平時多嘢煩嘅話 飲酒幫到你

係 醉9左 自己喊到仆街先知自己一直收埋曬d情緒
真係嚇親人